屋企人身分證唔見左!!!

我同屋企人都好支持政府
想去投藍營票
但係唔見左身分證呀...................................
聽日投唔到票呀

咁岩既

希望大家唔好好似我地咁黑仔

Keep 好屋企人身份證呀
唔好整唔見

咁唔小心架

唉呀 小心d 啦

yeah

大家記得從我呢件事學習

吊 係成個銀包唔見左呀

淨係唔見身份證好著跡

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm後

詳情幫推這個

無論點都無辦法啦
係咪先?

推

噢 4年後先報失啦